大家講下自己幾時開始愛上韭菜餃

中學時食過某間粉麵既韭菜餃之後就不能自拔
最愛係深水埗圓方既韭菜煎餃

我係韭菜
最鐘意比人割

6個月

食個老母買個上海舖嘅韭菜煎餅，又便又好食，無咖啦，香港都執尻晒！

係餃子就中意食